除左13歲記者外, 仲有個女仔俾警甴捉左返警署, 有冇人知道點?

1

推

9 成老強

個陣有傳話佢老豆唔願意去狗屋接佢

此post已完
佢老豆同社工後尾有去接到
但係個老豆情緒激動

片入面嗰個女仔都係學生記者，頭先睇蘋果訪問個細路仔，余德寶有提到有社工fol緊，好似話都係警戒